[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[70] 春祭 歐洲人抽唔中Zeta 集氣區

今個星期4 出Zeta!
MK2 含啦！
百式人棍！
西瓜冰攻擊！

機體演示

日任

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

第一次開post1001中伏
bandie去死

Lm

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級賤種曬命成員:HaKaTa
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.香港香港香港人
10.東京熱太郎
11.再抆線切手指
12.吔蕉啦好無
13.

點解係我 我十世唔開post架嘛

lm
出z又點，咪又係無份

true

下次小心啲

其實上得list都係歐洲人 會中新機
其他嗰啲冇上list=非洲人=唔會中

姐係我啦

Me too
所以Zeta list 可能係必中zeta嘅list嚟
成班歐洲人有加乘

3星hunter 星期四又要狩獵了

就算抽都等多幾日4月先抽

就係計埋啲咁嘅數先抽唔中
開pool 1小時有加成

一定係咁

真咩

我話巴哈法有效都無人聽啦

咩巴哈法

信就有

好似係

我睇有個YouTuber 係咩逢40分個天有架飛機來就會有3星呀嘛

條八婆成日唔望我

等好耐.....

你個位置問題 同埋金髮姣婆有規律
你慢慢留意下

八婆：死毒撚行開啦

等等下飛過咗都唔知

要企咩位架

三星Hunter

心誠則靈

比部 三星new 我 行開

佢有一下係望向左邊個位耐啲
就企佢望個方向等佢一含情脈脈望住你
就抽

Zeta我來了

佢有下fake會望一望你就轉走
第2次望先係含情脈脈

lm

恭喜第一位運氣用盡，Zeta無你份既人出現

呢啲運氣用盡都係唔會發生
歐洲人就係一世歐洲 我非洲人就點抽都無

True story

生得聰明得罪你咩?

得15粒幣希望半價中zeta

有免費十抽嘛

我諗應該好似Fb咁抽夠4 steps就人人有份
唔抽罷就下年先再出過

愛爾蘭蟹玩影相果d我等左勁耐先等到架飛機

應該唔會啦
如果係咁即係正常pool唔會有

免費回收卷

免費武器抽

我咁多次免費抽都可以全部一星回收卷真係cls

渣古火箭炮3呢X10

歐洲人出晒事， 今次到非洲人攞彩

又燈

聽日就有得抽

落回收卷
26號 gp01
2號 gp02

得210 張 換唔到02

第一個step最後個4部我都冇
不過應該都係ALLIN ZETA

抽唔到唯有pve 啦

早幾日先用哂D非洲卷

隻GP02如果係突擊版本..... 550對住mk 2係死路一條

有盾bor

希望有得變形

有ar 殘血變

唔知會唔會出TR-1呢

個PVE到底有無人玩架?

抽唔到zeta 咪去玩

聽日25號

今日中埋MK2 2LV劍

呢個超越歐洲, 簡直係天龍星人

古往今來, 我D金箱全部都係3幣thanks

之前內戰試過01FB
不過一早改造晒

真．運氣用盡，Zeta無你份既第2人
恭喜你

仲未有zeta
啲歐洲人已經出哂嚟

bye

真係好想下格打到佢地仆街

歐洲人好可恥

我都想做歐洲人俾人下格

有人想開場下格佢地我仆緊嚟

我第一個打到你做伏地魔

冷靜啲
齊齊中zeta ok?

我都唔課嘅，手上得20幣中條毛咩
練定下格手勢仲實際

屌柒撚左

真
好多時開pool 頭一個鐘去抽都會中封面二星機

呢排都係求其三coin就轉玩仁王2
Zeta呢啲隨心啦，中又點唔中又點

咁係咪星期四有內戰下格zeta

真究極6蚊線

一齊課金啦

上次鞭霸抽咗13 次

強人 n 下格
百式踢
Custom Strike 資本主義鐵拳

All in

用鞭霸鞭人可能係最效率TK

鞭霸用得好 mk 2 都要跪

大家鬥反應
你出橫格我出橫格

走住嚟鞭

仲有15 mins 先解除penality.,.

Psn又死？

penality 2
15 個鐘 ... 屌bandie 老mo
仆街到
屌你唔撚搞好個rank 剩係識罰
1 蚊都唔想俾佢地班仆街

有冇巴打俾佢地開發團隊個email 嚟
我想一日一email 屌到佢地開花

又抆線？
定係被抆線

我今日抆咗一場rank 同自訂 就由caution 到lv2

我要投訴！

真係心鳩淡

我真係1$都冇課過

激到流馬尿

垃圾ser

咁大個仔第一次打機 激到咁嬲

激動到個心那住那住 流哂流到連豬咁

抽唔中zeta 棄game 揮手區

垃圾ser還垃圾ser
但係我打緊根本無事

6點幾玩嗰陣好窒
開完槍人地仲行到 行多兩步先窒

當我冷靜番 發覺我部ps4 玩得落又真係得gbo2

今朝都係咁

反而我打嗰陣嘅高峰期無野

Bio3出咗應該會少玩GBO2
除非中zeta

你地會唔會忍到4月1先抽？

今個月psn送果隻汪達與巨像都好玩

我就忍唔到
我通常等到1號都係中垃圾

個server做乜鳩

好yeah 唔洗玩

回收卷解月任

成個場都龜霸鞭霸
泛機都唔夠打

有就實有
睇下有幾多人俾我地非洲人下格咁解既姐

開twitter 去佢twitter 到屌啦
順便推埋twitter 戰線

牛頭角巴改埋名

間中改名避免起底，好習慣

改名繼續推廣豆槍

我有玩twitter 戰線ching

咁我要改到國難當前（抆線）
or 國難Zeta
or 國難飛踢

二回收劵當前

已屌柒佢

唔會有
如果冇必中,三團人加埋唔會多過一隊

諗多咗
大把人會課到中係佢地資助我呢啲無課打機

非洲隊既集合

你企遠啲

大家一齊多謝各位課長

賞花杏仁露

歐洲人扮what
等食下格全套啦

行埋啲先啱

啱呀 幫佢開年

咁唸開心好多

仲未贏到兩場
難得玩下雙面蟹 對面出咗四隻力奇 出親嚟就比光槍雨射停射死

same bro 組隊？

雙排？定打自訂

me 要打rank 解penalty lv2
俾個id 嚟呀

完埋呢局200先

其實佢個PVE mode有無獎品？
無嘅話都唔知玩黎做乜，睇片都覺得有啲悶

冇講
我就為咗渣zeta 嘅姐

400 王牌啱唔啱

無所謂，你邀我就打

I am 雷友

唉。，

已經壓著佢地血唔收頭，ace未返嗰時隊友收撚曬

唉 又話一齊出擊 出完我俾人圍。。

我見強人好似勁高仇恨
隻勇士縮得好入，其實難追

人地勁護部援

你邀啦

喺正部guntank面前俾強人連足成套...

waitt

network problem

琴晚焗打200場,先發現原來用輕吉水槍射龜係咁好玩
輕輕鬆鬆就射低一件

豆槍有adl 根本3 部一齊豆就蠃硬

隻龜想正面打就要支光槍中到人先得

好！呢場就要贏
雖然見到蟹同隊已經淆淆地

水槍都有ADL架
易中到痴線

背住你收咪好囉, 我成日遇到係在ace面前搶住收對家頭

可惡

頭先好勁d 隊友

終於
好似排group真係會多啲痴線機，又白狗狙又拳霸，單排無咩點見

我仲差一場

頭兩wave零死

我轉驚啦
加油

差少少就caution 啦

要突擊了

4 號斷線 我係ace

正仆街唔留頭 仲ok 我

最後一分鐘 嬴四個人頭 死淨一個隊友 ACE唔死返去基地 仲諗住後少少抽水

結果俾人一湧而上最後幾秒反CAP

搏命走佬已經嬴撚左啦屌

啱呀

開ser到依家都總有啲咁嘅人

上返caution 未？

總有d傻鳩做到ACE就以為自己狀態好就心雄嘅

總有d傻鳩做到ACE就以為自己狀態好就心雄嘅

我都係

未呀

加油

奶一口聽日回收卷下放MKII

發夢啦
有幾可環境機會下放

出zeta係咪攞正牌玩劍氣？
仲要半個地圖外都斬中？

殘血加長把劍

得238 卷換唔到gp02

日札都避唔到，又成身紅唔怕攻擊

直播係見到佢開完紫光有霸體
低血就自動發動，無cutin

好好J

今晚係非洲人入場唔會比人歧視既最後一晚

扮咩非洲人？

聽日一點開live十抽Zeta順便show機庫，大家黎支持下

大家咁話

咪撚信佢

哥邦迪b真係可以完美上手足色

佢拎歐盟護照架
咪撚信佢

啲歐洲人真係好古惑

點古惑？

其實佢都冇講錯，意思係佢聽日開始會歧視我地

聽日就知邊個笑到最後

我一定係非洲人

你？

型

感動，用妖精做左ace，成隊都留頭比我打
仲要係留到得一至兩滴血，豆幾下就搞掂

你咁好彩
我好少遇到啲咁正常嘅隊友

我遇到嘅話就唔洗penalty2

你課唔課

得30幣
唔中就要課
本身冇預佢咁快出zeta 仲諗住儲多幾個月代幣

我都係 我得19粒

齊齊中zeta

Zeta個機頭應該有攻擊判定

佢應該好似鬥狼咁撞人

空中鬥狼
之後出多部長炮裝備支援機

聽日應該見到成班zeta周圍飛

輸足成場
最尾果秒個低能仔抆完線同時啱啱好反cup成功

唔包括我

笑死

要中ge十抽夠啦

Sor累到巴打輸400場迅渣真係0輸出咁濟

act 型呢？

測試唔到

0對6000，輸到我要抆線

我都想

手指pls

佢一隻手指分廿段切都唔夠啦

me too

小心penalty

跟手出部渣古頭突擊機

一開波隻高渣就衝左去對面， 唯有跟埋去

成場打得好散

Hea團邊位巴玩深夜宇宙場

緊急消息：中西區區議會主席、民主黨區議員鄭麗琼深夜遭警方拘捕。

always

Friendly remind

今日邊個抽到z熱能斧斬jj

等待zeta

仲未有update

應該12點幾先有

頭先場我用鞭霸換血打ace反cup 最後d 隊友唔退又輸番

離譜

有三四個兄弟追團任

打rank日常
叫佢哋暫時撤退都仲要衝

之後仲想add 我chat 丙我

啲架仔真係好麻煩

希望佢冇事

我個台仔團一早爆哂中高cost兩個任，但低cost果個冇乜人玩

佢有頭有面又通哂天，人身安全應該冇問題，我估致在發老脾，白色恐怖，同chok下係邊個起條爆眼差佬個底

假博士玩督灰

成班友打龍通, 隨時係PK是旦叫個人去投訴都仲得.

告煽動罪
根本係公報私仇,嗌黑警死全家煽動性可能仲易鋤得入
你唔好上fb拉哂有講過呢5個字嘅人去告?

死黑警

好心取消低cost任務，冇人想打

法夢講解左, 根本唔係刑事, 咁樣上門拉人係公報私仇同散布白色恐怖

D-屠夫竟然咁講野

鳩告=>證據不足=>唔告
成班文官要俾班毅進狗點去告人
垃撚圾政府

..... 新手可能得低cost機. 有時低cost機都有cost機好玩之處..... 雖然我都少打.

今日好似仲有太空坦克2的特別任務. 部野唔知勁唔勁.

拉幾千人但9成告唔入或者唔告, 根本就係用9拉, 9打, 9射來嚇9人. 仲有一大堆 "無可疑".

當多部玩具玩都好

低cost先比到個戰爭感
睇企位同formation多過技術

好鐘意低c場

鞭霸無雙

唯一驚俾寒吉放血

鞭霸沒我份

我都未有,.,...今日抽半價, 下個月抽免費, 睇下中唔中.

今日係咪有免費十抽非洲卷？

有, 但好似有效期係一星期, 可以留到4月1先抽.

但個半價step 1好似72小時, 趕唔到4月1就今日抽.

要step3先有機會中03

有更新了
今次一定要中zeta

好撚緊張呀屌

集氣

有新version 想一點即抽回收卷就update左先

更新中，等下開live

Link?

大家真係唔等4月1日先抽？

我就抽限時72個鐘嗰個先

1點俾link，除非抽到Zeta，抽唔到唔會直播打，因為我係新手，打得好廢，唔會有人想睇

早抽早享受

All in Zeta
課到有

最應該取消係助攻任務，個個留頭無人收，變俾人反cup。成個禮拜遊戲體驗都唔好。

250場鞭霸橫行
加埋龜霸比人sm

唔抽

最多咪入唔會見到Z既模式

低cost先比到個戰爭感
睇企位同formation多過技術

true 仲好玩過高cost

600 cost 場係12部z飛黎飛去？

岩呀，600場真係舞唔掂

最鍾意低cost用陸吉

非洲人留名

準備好block晒d曬命撚，之後玩單機

( Show Blocked User - HaKaTa)
預防性封鎖

Load得快咗

睇小倉抽

連中2部

小倉已中，50抽

佢第4次10連中3部z

係三部

連中三次

已經抽緊米加粒子炮

直播抽Z Gundam，黎支持下啦

十抽得左

blocked

卷有得換gp01

抽到爆強化

一早block咗

有mk2 gp03誰想要01

小倉係抽普通池？

係

死歐洲人

熱能斧同我出黎

搞掂 30抽

原來加左幾部600COST新機

變型中可以開槍同撞人（thｅ—ｏ！）

得啦

頂你又中

四月一日

10分鐘都未到就咁多歐洲人

30抽全卷

我就block 到要單機

返緊工咋睇人抽

都話會下放MKII
咩話 我唔理 佢就係MKII

直播果位巴打炒左粉

免費十抽

普通池

我係非洲人，要求除名

還債

有冇人依家想打重高達

係咪打？

新機？？？

正式宣佈 人list 係冇用既

我根本係非洲人，睇我機庫就知

係打就邀
冇zeta 但係啱啱換咗架白色嘅MKII

免費全武器
一直生在非洲

即係唔會另出援版？

新lv 自護，格魯古古，高達同G3

你走啦 我唔想搞大件事佢

noooooooo

Block到手軟

重高達 gogogo

抽埋十抽先

唉 300 幾53 個coins 真係課唔落

重高係玩乜
有乜reward

變型中爆盾直接落地

買miss pun,fufu j 圖都係50 usd 一個月，你老mo 抽zeta 不如買j 圖

咁多人有，真係頭一粒鐘易中d？

會出，呢部z冇第二主武

假架

新mode有coins送，打完抽半價step先

咁開心

我仲要down 半個鐘

咁好

打完幾多coins

比較想知今次抽呢個
係咪又會有得回水...

十抽中2次

打完送parts 雖然我已經有

3分鐘先有coin 打重高打身

咩呀你

你地抽咩池中

重高個mode 邊到搵

有冇人玩重高？

9個coins

邊個想打我邀
15抽乜都冇

咁重口味
黑警死全家

炒哂

唔知點打重高

試吓亂打一場先
你咩名

600真係妖魔鬼怪嘅世界
都市場Zeta直飛入對面base冇難度

終於歐返次

有我陪你 20抽渣都無

爆盾仲有冇得變形？

我想玩力奇多d
一部都無

打橫飛入去
打橫抬番出黎

冇見到你上線但係邀左

變型支光槍好癲

未抽到既要加油呀
20抽點都中3-4部

收唔到

2抽thanks, 中左

重高缺1

點入你個場？

空中都有急回，點打

full了sor

射死你班zeta

屌我以為你喺佢哋嗰邊

仲on99 咁等緊人邀

gp01值得換嗎

搵唔到+1

我邀你入房先

邀埋 thx

重高要打頭 弱點

好廢

2分半

駕駛艙係個頭到啊嘛

副武把劍下格係突進再橫掃 600c場入格實俾自己友掃低

見你俾佢一炮溶左

佔領GBO正式啟動!海豹將會全面進場!

應該係秒殺炮，個盾直接爛

扑咗我？

好朋友

終於抽中
銀包 我對你唔住

30抽得卷

朋友

新mode缺1攞coin

正ar 喂

你唔係話想打重高達？

唔知點整個mode出來

來1個

wtf... 課唔課金好

唔課了

自護的猛攻 -1

安慰下自己抽中左都唔識用
咁樣就自然唔會課

有無人邀
jeffkei0526

單機都唔夠時間打重高

20抽

sor

等

抵死啦，平咁鐘意晒機丫拿

我想試

去死啦

一定要三個先夠時間

要點先開到mode?

ok

你班友work from GBO!?
係咁invite 我.....我要真WFH

我開邀你啦

好 等緊你

邀左

打完一場之後感想
坐支援 火力越高越好

放lunch時間放肆下都ok嘅

收唔到
垃圾ser

reboot 緊ps4

我決定Sh到2週年

支野成日tk

屌 zeta大特賣 我個fd正副ac都中 兩邊都係一抽

係咪你psn setting問題？
其他game收唔收到invite?

我再睇下

差四秒

psn 任何人都邀到我架

再邀左 係咪都無？

冇

同感，係公司收到invite, 乜料

40抽 點解係銅箱跌..

不如你開
出擊嗰邊左邊會有條廢老
搵佢

你班友仲誇張過nt1京寶同1周年gp果時，個個即刻開哂game

我要今晚先開到機仲要等update

睇巴哈咁講 不如check下？

要開咩mode先有重高打？

好

點解部Z好似鈍鈍地
感覺無Mk咁靈活

Home office

唔係出擊嗰度
要行去左邊 抽蛋後面嗰度

京寶個時都唔多人玩
同埋話晒好多人心入面都覺得zeta係最型高達

啱啱set左僅限好友
而家變公開啦

半價抽算係咁

部嘢有啲慢

再邀左

9coins thx

zeta好似係格鬥中判
mk2出擊

咁廢？

又畀人呃錢課金
仲要係600場同其他Z打 無得屈人機

頭先打pve 京寶彈刀

終於打到

差廿幾秒先有coin

有無重高場缺人

終於中

廿抽

轉mode

你地抽step up中？

咁多人中左既

邀ed

Zeta綜合講=mk2+姆力沙+飛虎混合體

今次試吓3分鐘
原來唔使殺晒 殺夠一定數量就得
唔好落下格

agger

用妖精硬食你把野

大家係咪抽半價STEP 1 之後就抽普通POOL?

運氣用盡，白卡 The O冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級賤種曬命成員:HaKaTa
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.香港香港香港人
10.東京熱太郎
11.再抆線切手指
12.吔蕉啦好無
13.

我係

My bad
落多咗少少下

槍下格似哥B
但係個距離要掌握
太近第二刀打空氣

廿抽點都中
大家努力

屌你又係差唔多全武器

屌你最後隻大魔咁難死嘅

瘋狂被下格

去死

抽多十抽，實中

無幣啦

可以用真幣買架嘛

大家唔等四月一 ？

比錢笨大不鳥

以前有課嗰陣要抽百幾抽先中
依家無課就輕鬆中

屌你咁難打嘅

我等
仲有240抽

4月2又有pool啦 等乜野
你估佢剩係出zeta留客咩

home office做野

我個frd 單抽中

好似要爆發力嘅機體好D

ome office做野抽野

可以試新機

So? 2週年咪還返

缺一

AI

有冇人免費十抽中Z

有冇hea團一齊打第2第3個pve

話唔定好勁

打重高用5號機打頭一排彈唔見十份一血

唔會 好垃圾仲會tk

有冇人一齊打ai

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級賤種曬命成員:HaKaTa
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.香港香港香港人
10.東京熱太郎
11.再抆線切手指
12.吔蕉啦好無
13.(得id)(單抽中）

單打? 我用重裝高達, 唔識打頭, 要4分幾鐘

有 缺一
ID?

慢到

唔係呢度既人放上黎做乜?

佢自己申請想入list

打埋另外兩個？

有冇人打ai 缺一

我

睇完office野想打番已經無得打
ps4被佔領咗

id

轉台啦

有無人組隊打600?

30抽比部妖刀我做安慰獎

試下三隻強人 唔錯

今次應該最接近果次
呢個編成唔錯
大魔下來去 打咗薄皮嘅先

原來要上山sm隻支援

我10抽全部垃圾就算

我唔會換. 03就話遮

出擊個妹妹仔同一個建築物, 門口有個阿伯, 叫模擬器.

想講大魔真係好難打
試多兩場唔得就算

same

要搞山頂隻嘢 如果唔係係地下打到識飛都冇用

仲諗住懶得理佢

窮人留力1號先抽

我打嗰陣無人理照過

咪住先
人哋抽中zeta又擺返佢上zeta冇你份名單
即係點

玩完就完嘅模式
可以打返普通pvp

有啲失望
玩完冇嘢好玩

the o 冇份囉

10抽中撚左

打重高有咩獎品

又唔中

你地整返個list分返開，睇下邊個抽中左先啦

等我可以今晚下格哂你地

好運真係自然來
龍珠失意就到高達得意
笨大又贏

一級賤種曬命成員:NaKaTa

Sor 你等比我西瓜冰
空中鬥狼

Zeta三巨頭
THE-O同卡碧尼會唔會都係宇宙專用

課咗64 蚊 唔中

african assembles!

有冇人安慰吓我

變形機無你份

唔好怪我口賤
識你老鼠咩

唔好諗咁多啦
聽日實會好天嘅

課左一pack
夾埋50抽中

你又知？

唔中咪唔中囉
與其課多百幾二百先中部機，不如留番Ｄ錢同條女食返餐好仲開心

前題係 __ __ __ __

啱呀唔中咪唔中 留錢買condom 算啦

希望在明天呀

啱呀，唔中最多咪去ai玩

那有女

投資係條女到好過投資係部Ｚ到

諗下0083 D機幾快落神壇

我唔識你

玩飛機parts正到
車埋去每件2000 走甩埋無仇報

一年啦都威咗

今晚下格人算啦

見到 01, 02 話咁快落券就唔急住抽
抽中固然開心
唔中都一定唔撚課金

分分中武漢肺炎嘅機率仲大

格機不了
我想要獵犬

已課 好stupid 64 都唔值

卡碧有機會用唔到浮遊炮，我記得msv 有部陸戰用the o

Ggen 兩部機都落到地球，希望用到啦

留錢買 Bio RE3 同 FF7 好過啦
我一起身發覺過左14:00
依家連抽都唔撚抽啊

有3樣....金幣, 一個強化零件同唔記得乜. 睇你咩成績而獎野, 只會獎一次.

即係我第一次打得唔好
再打高分啲都無野派?

覺得mk2 勁過zeta

no 打到有為止

有冇團肯收我 我想要coins

zeta支矛好難用

不如大家客觀討論下，其實笨大咁樣出Zeta有啲笨
一黎就600 cost，除左新加4件魚腩之外

應該就清一色係Zeta

但基於越遲出越勁嘅本質
Zeta 600起跳，預左一係遲下俾人屈性能
一係就官方會繼續唔發展600c 生態 (真心500同550都未搞掂啦你老母)

結論，Zeta除左有型之外，真係無乜用

冇一年.... GP01威一個星期, GP03威到出力奇同mk 2, 好似半年都冇

true 打低cost 仲考技術

是但啦 型咪得

唔用另一支光槍，蕉蕉蕉蕉蕉住走

no..... 你可以無限打, 但你如果拿過一次獎品, 下次就唔會再有同一樣獎品. 即係你慢慢打, 總有一日會拿到. 但就唔駛旨意不斷刷.

點解唔又課金又同條女去食好野

首先你要有女朋友

即係應該好快出果堆變形MA, 一出600, 或者550但出埋level 2.

到而家仲係一線都唔叫威咩
京寶 nt1仲係一線尾
只係top3不斷換位咋

重高達mode幾悶下....
迫你連機先過到
next 個款刺激好多

GP04仲威緊

Zeta機頭有無攻擊判定？

岩呀，就係因為有愛
唔通出部61式戰車無敵到屈機我就會好鐘意用
就係因為係Zeta先至會想抽中拎黎用

好驚今晚抽唔中

課到中

d 隊友 一有zeta 周圍飛 on9

幫下你地打喇

我單人已拎
要快妖精鳩格就好

非洲人拎到歐盟護照咪上一上水

屌，咁抽唔到咪討論下囉
其實佢出落550~600 雙cost仲吸引人啦
起碼抽到Lv1就可以打下班Mk2臉

利伸：未抽

本身喺下面見到啲人拎MK II 咁歐都仲咁串
見到係瑪麗巴就覺得OK, Respect

其實唔會 mk2有佢生存空間
Zeta中判定 所以mk2 gp01都仲可以上600

Mk2, 01 上600越級打到係一回事
Zeta 空降550 係另一回事
睇Mix Match場大亂鬥仲好玩

我都係死返落去350場算

今晚內戰2200

見到就嬲 用到成舊屎咁

無機同你內戰啊

呢啲係一貫抽野game嘅弊病
通常會有勁機人廢嘅情況出理
所以我本身最憎課金抽野，課金買野都無咁嬲

無咪抽

不了
今晚打仁王

三個新mode 各自有獎勵？

各有3個幣 最主要係呢樣

遲下會唔會出550 渣古Z?

正喎
小號抽左可以搏埋個step 3

Step得step3係抵屌
其他好伏

可唔可以同d 歐洲人交換account 玩

咁你唔抽Step 1,2 又點抽3
小號黎講又真係伏嘅，俾埋堆450,500 機黎把撚咩

百式俾人打到。。

變人棍未?

變咗

有無人打重高

Step 1兩部3星 都係冇zeta

我打

毒撚solo完獎勵

十抽中咗

單抽中先出聲plz

一早儲定coins，點解要單抽

想問呢隻驚ps4主題點先搵到
好想用zeta做wall paper

有無人一齊去打新mode 3 coins?

Zeta好似冇

唔打600咪得

支持

Z真係無GP03 、MK2一出果種震撼
同埋一部征服場面既能力

突刺係屈嘅 但我用百式都可以打到佢一套走路

打ace 場走佬一流

z變型後有時可以撞到人有時唔得
咁奇怪嘅

要x先可以撞人

咁出完緊急回避又撞唔撞到

好似唔得

原來用小號玩AI Solo 都幾難三分鐘內打完

係架

百式呢。。
脫出型OT?

有無LHK 人未打三分鐘重高？

我Solo 用盾吉三分十

我反而同人連機好似打耐啲
重高達最煩

40抽都冇中

我見到你個id 就嬲

歡迎加入african family

中咗格魯古古J
部野幾勁
但450..
俾妖刀打到仆街

有冇最新歐洲list

我又唔係單抽中
我都抽咗好多次

覺得我下星期完都唔會中

我個frd 尋晚話單抽中 結果真係俾佢得咗

真。歐洲人
我都係逐吓逐吓咁抽先中

佢d 收藏 mk2同gp03 同zeta 都單抽中

好想要03同mk2
我得02

DKLM

細ac 有03 依家用都可以打到zeta

一齊DKLM

歐洲係血統

抽完3個steps, 得部GP02 MLRS玩得落手，然而4部入面我最唔想要就係佢

仆你個臭街，最尾出個金箱仲以為可以收工

有冇zeta 先

有冇朋友仔可以陪我個細ac 打pve plz

留id

唔中zeta

02mlrs OK喎，高cost援機有價值

好嘢嚟
頭炮幾好用

Z槍下格插第一下係咪唔會跌
同埋佢反擊一下扣得千幾血 垃圾到

plz

免費+30連

不枉我sh到Zeta先抽，仲還返部mk2比我

唔想理你地

啊！！！我屌曬你班歐洲人老母！！！

我地係朋友了

一次過中mk仔同z

歐洲人真係，。

有冇人打pve

lhk?

no ar 我野團嚟㗎

我想留返4月先拎呢9個幣
唔好意思

nvm

重高單挑好似用強人最好
瘋狂篤腳

兩抽thx

生化感應器難發動又唔會回腳
部閪嘢除咗識變型之外可以話係一無是處

之後肯定會再出mega launcher呃多次錢

副ac 唔中

走啦仆街
俾你抽到咪又係俾人屠

點解可以咁黑

下格插中都會跌 問題係第2段格屌地極難中 兩段又同樣地打唔到近 所以好食技術
但最高cost主角機係中判+弱反擊真係...

由開服玩到依家都係咁黑

結論係睇開啲

課金買回收卷

入場全部用都用Zeta
除咗我

戰場咁混亂 越簡單招 係最好
MK2 GP03 呢點都有優勢
反而Z多一招格 攻唔係高 又易team kill

抽左4X幣就中咋

見到啲仆街飛黎飛去就好撚嬲

啱

神機黎，信我

其實勁

副a/c都係第30抽

可唔可以早d 打團戰

Mk2做得太強勢

Zeta 回轉都唔快，600cost比d咁ga野我，幾型都冇用。
變形系統唔係常用，起碼唔係鬥狼咁做主力mode

等出多d 600機，睇下個佢造生態環境係想點先

Zeta會比550大部分機格返轉頭呢個真係

大肉餅

然後呢？
自己單機玩啦你

問題佢又唔係射擊向 焗住入格

好在抽唔到 今晚內戰你地班歐洲人死硬

感覺好無誠意
求其放上600c度算

而家係衝分好時機
12部機11部飛機
得我用緩GP02

其實都係抽唔到先講咁多

咁少550

我有120 coin
留返過幾日先抽

已經預備好隨時內戰

召喚One For All
全三星齊嘅神

叻啦

但係佢個機動性改做射擊向又太屈

難道真正屈嘅會係mega炮zeta

有冇人真係課過719 蚊

見到super gundam就醒起，垃圾公司肯比佢落地面打未，屌！

點解對面啲dummy plugAI 勁咁多

SOLO 三幣好難攞

成隊Z都照贏

前年追G6課過3PACK 719

我自己試得最耐係zeta 佢無得short cut換長劍好煩
另外兩個 鳩格就得架啦 我用妖精過生存 強人打重高

我將豆換做長劍

我都係，豆轉長劍順手好多
長劍起手順好多，之後補光劍

出荒野迅雷部勇士試課過兩pack 719

VG勇士係大愛

有冇巴打得閒幫手打AI

原來我係窮姐 唔課啦 今晚內戰都唔嚟啦 你地玩得開心d

數返SONY啲EMAIL
原來719都課咗12次
仲未計細數

有錢 多謝俾我地免費玩

Cls 課咁多

我ok，重高？

Zeta? Who?
豆都打得高傷過你班合金鈴

三個都未打
邊個都無所謂

打重高？
快快打完就要內戰

理想：拎援射柒啲zeta
現實：隊友啲zeta亂咁飛，對面隻突光明正大咁衝黎斬鳩你

好呀

岩岩抽到mk2
終於明點解話屈機
因為根本屈機

有圖有真相

還好 有技術都可以蠃到

岩岩有三十幣，可以十抽z
大家比d掙扎我

嘩，aeug背後金主

小西灣有6EU聽講上埋山搵人

4lv象

4月1先喇

第一次十連中左呀

想棄game 了

呢部先係真主角機

你已經過左最屈既時間
依家周街都係

要抽了

見都未見過就post圖話中
乜水啊

呢個真
要曬就曬機庫

京寶比佢踢一腳就斷腳

預備內戰，下次先再解

沒問題

一周年之後冇課過鳥
係上個月差1COIN上金章課咗下

部Z唔好用
用返mk2

今日特別多
平時又唔見一齊吹水一齊玩
中機就衝哂出黎

等內戰召集

或者舊人改名呢

coming

一睇知唔識嘅

決戰歐洲人

內戰-3

巴打+1 用技術ko 佢地

屌曬你地老母
四部z得我無

入唔返

仲有冇位打歐洲人

下場麻煩開返6對6

垃圾biosensor...

有冇位

理想：下格歐洲人
現實：圍毆非洲人

圍得好過引

我地呢面得OFA有

垃圾歐洲人大炒你地啊 29.15%佯攻

見你地咁大怨氣
落地下格我啦

我有但無拎出黎用

圍到咪又係俾我打中到 渣ga

重開咗 係入就快

一開波差啲唔記得下格你

1 號仔好慘 俾人當座標放支援炮

成班仆街屈手長

特登番去追鳩佢打

未驚過！

禁錯制走左game,而家入返

夜啲放返個慘被歐洲人圍毆gif

邊個用魔象

巴打你id 係咩

牛頭巴

屌你未開驚就踢爆我

Cap完圖要去邊度搵

下格到成班人過左黎都唔知添

希望下場一隊

Z無防爆？

輸咗 ..

已經連續三場過十萬傷
根本on9

食象食飽

紅百式偷頭狗

咩機

仆街係咪突登出黎針我

對唔住巴打

mk2

真係咁啱
針對你用5號仲著數啦

得我一個用z

頭先你爆炸都炸停咗我 打和super

nerf咗架啦

屌 bandie

有位麻煩邀請我

按F5按到唔俾我再按

搞掂痴線

逃走與追擊之王

同連登巴打打先刺激 冇咩雷友

屠榜

成堆zeta

完全想像唔到未nerf係點

比三個痴線佬圍 一個下格變型

8分鐘後
我呢場last

走佬一流

打班歐洲人真開心

玩到NT 上身咁 正！

撞人好爽

咩係追擊助攻

部妖精想偷我部mk2雞

打重高solo 同team play 會唔會有2次獎攞?

各位再見 要休息了 加油消哂氣

北極用匿蹤真係
無位兜後，玩撚

同一般野場唔同 內戰好爽

行完隧道再打lor

no

打停人之後隊友打既傷

有無人要解任？
咩任都得

細ac 打三個pve 得唔得

你id係咩？

邀左啦快啲入

誠邀請巴打解3分鐘任 id:Worklee15

有冇人幫手打活動

仲有冇位？

打完就走無仇報

Ace Combat dogfight

pve要趕時間，你地用返攻擊間隔短啲既機啦

sorry... 新ac 無咩機

頭先唔知係打重高

力奇已經岩用

為京寶梵默哀 場場好似都係佢開場中彈

不如3部射機
埋身會比佢1下踢斷腳

一開始打爆哂啲卒好啲

差少少

集火打boss 好d

試下淨用直射飛彈同火神炮

sorry....

頂
我爭少少果陣死咗

me2

諗起以前用勇J單挑MK2
真係覺得自己ON9
而家見到妖刀單挑都得

差dd

頂 45 秒。。

係0秒45

聽日可唔可以幫忙打三分鐘呀

呢關用咩機好d

去人地屋企做乜鳩
見到呢啲傻鳩隊友真係命都短幾年

i know that feel bro

3100 vs 9000+

盡情笑吧

好難喎
點打到咁多部

種族迫害現場

第二關?

出2部自己最勁嘅汎
加部打到高位嘅援
我同fd 用Zeta, lv2 MKII, LV4雷炮 2分50完事
盡量集火同埋唔好下格
到橋頂有援機就由Zeta 飛上去打, 加埋自己援機夾佢
兩部汎見到老虎優先打

排除外族

三隻Z喺度輪流下格我

係咪比人圍到好爽

我剩係記得我呢場gp02剩係搞部雙面蟹好開心

03用下格睇住自己友呀

2秒
今次試下唔下格
佢地起身個無敵時間好長

知道！

有冇人打埋熾熱爭奪呢關

試吓兩人

我打呢關好差
我唔夠部mk2打

集火ok?

重高點開關玩？

bug
少咗部

係lor

基地多咗個阿伯開任

thx 去睇下先

兩人唔得。。

唔掂
部ai會狂打卒機

唉你搞黑警我搞高渣

差dd...

0.63

集火打一隻 之後引一隻去另一隻到

2隻1齊打

yes

地獄

照樣唔下格試下
佢個無敵時間太長

發覺做親依啲野都會有我份

helppppp

2人pve

第一關 z(送) 力奇 支援機(電腦) 隨心打

第二關 強人(500c) mk2(500c) 支援機(電腦) 山頂有支援機就要強人上去打支援機

第三關 強人(500c) 強人(450c) 支援機(電腦)
純無腦下格重高達

當然有高costs用高costs
重高達關我諗有exam既格機 妖刀較吃香

個 ai 好 撚 柒 廢

sor
打最後果隻打得好差

個 ai 食 咩大

試多次

好廢。，。

凌辱非洲人

不如你用百式 唔好下格

再試多次
我打到呢場先發現有個網

已經有痴線佬拎左guntank2

差dd....

完美學識渣zeta

佢送嚟用呢隻根本超唔方便
應該俾人自己set武器快捷鍵先係
佢搞到用完劍想再駁鎗劍再撳2下

真 so 我都冇用

3 抽唔中

60抽唔中zeta.......得部自護lv2，屌！
百式課左，我唔會再俾笨大呃錢，老閪都唔會再課，

正確態度 其實百式夠用 今日我打團都仲偷到頭 生存到
而且zeta 真係有d19 點解我唔用mk2 呢

哂女

百式mk2我都無
z世代我得部雷姆......純種非洲原住民

行得好快

我都冇mk2

唔好過嚟

Zeta 喎~
吔屎啦

我見好多人屌Z空中解除變型後會有大硬直

其實睇返PS2版ZDX，Zeta變完型後都係大硬直，今次可以話係完美還原當時嘅Z

就係鐘意等佢地個硬值

MK2 依然係現版本最強

基本上打Zeta就係玩捉落地GAME

我幾鐘意打飛機 好打過飛虎 又易d 斬中

終於回覆到 之前唔知點解app禁唔到傳送制討論唔到

今次隻z真係追唔過 情況似gp01初出新cost咁 等4月1佛系抽下算
我以為出多d變型機 等2週年先出 留名睇比卒機屌打
講型我覺得百式型d 隻z整到下體奇奇怪怪咁

新mode 頭一關點樣solo3分鐘內？ 認真唔知點突破
其他自己搞得掂

飛虎似直升機 z就真戰機直衝埋黎
mlrs都試過下格到它

600場真係成場打飛機, Z飛來飛去, 不過速度好慢易瞄準

搞咩負評仲多過抽中Z

哂女 真毒表示葡萄

其實等4月1號之後先打會好d
多9幣方便拎章

你話呢？

尋晚試完mk2

1.兩款打停武裝，光槍本身都大力，膠仲要係無視甲必停
2.光劍大力，強判
3.90飛大大力火神炮，夠打走突機七成血
4.中上血量同防

而家500好似easy mode

你想被幹掉嗎

用5號輕鬆過重高

睇錯頭1關未知點過

淨係張相中間舊金屬製品都夠你抽部ZETA啦
何況餐飯

Old news

你一早抽到又點會明白人地既感受
我都係尋晚先抽到，真係幾順手

我想要哥b 姆力沙
琴日先抽到鞭霸同汎FA都未用過

尋日抽到姆歷沙
仲順手過Z
450終於有次世代機用

抽到支槍勁到 中遠距速射

毒撚膠遊

我尋日個半價抽唯m 有用嘅嘢
超正 又快又痛

今次我都抽到支炮
冇力沙手足終於可以出動

想要姆歷沙手足色

我抽到支炮但無機

原來支炮變左公廁

照住哩個進度,兩週年見到ZZ不是夢

但係7號機仲未出

寂寞的遊蕩

聖誕出ps5 GBO3不是夢

因為迫害毒撚大罪過迫害非洲人

要買啦

笑咗 西瓜冰

講真,學唔識用西瓜冰真係俾部機你都冇用

Bio-Sensor
機体HPが30%以下になると自動発動。発動時はダメージリアクション無効。

効果時間は存在しないが、修理によって機体HPが30%を超えると効果は消え、再度30%以下になれば再発動する。

EXAM系と違って効果発動時に、頭部および脚部・背部のHPは回復しない。

効果中、射撃補正＋5 、格闘補正＋30 、各種耐性＋15、スピード＋5? 、スラスター消費－20% 、旋回性能＋?、さらに緊急回避制御 Lv2 が付与される。

都唔難用 係要睇戰況用
遠距離飛埋去偷襲插幾件
或者飛去援到屈佢機

琴晚我貼出來嗰場咪就係個垃圾ACE唔識用西瓜冰收頭所以輸囉
對面隻ACE仲要係GP02 BB

我抽到一級機二級炮

西瓜冰得2000攻
你大光駁細光 變返形飛彈應該仲大力

2000攻已經夠哂
我已經較炮較到對面撞一撞就夠殺,
仲要有一段時間佢同對面4隻企哂喺爛地個戰壕入面
完場真係忍唔住俾個like佢

即停+連射光槍再西瓜冰 咩頭都收到啦

岩岩行出新手村sor

What I expect Zeta can do:

What they actually do:

MK2把劍2500仲大力過Zeta
Zeta兩把劍左連右連就快燒曬成條氣 先同MK2就咁上下上下差唔多

希望佢可更新多啲單機mode
想玩六人協力 打阿布3+大量雜角 要慢慢順住掩體殺卒推過去 再拆MA

搶

ZETA SUCKS

生得聰明得罪你咩

1001

Zeta個Bio-Sensor改做40%~50%發動
會勁好多